阿仙奴下季將奪得聯賽冠軍

英格蘭

冠軍聯賽冠軍

邊隻接受唔到事實嘅阿狗偷偷留下負皮

降班都攞唔到冠軍啦

咁慘

成隊波散晒邊打到 仲要英冠場數多啲，踢法更加體力化啲

又有隻接受唔到事實嘅阿狗負皮

睇吓下季執唔執到垃圾車icon幫手拎英冠冠軍

今晚護級妓準備俾車屠啦